覺唔覺未來下一個大發展，就係人工智能 （AI) ？？

其實AI 就係模仿人腦理性既運作
不斷假定 > 嘗試 > 結論 > 再假定 > 嘗試 ....

AI 技術發展得好既話
將會係每一個行業中，非常好既輔助工具
人腦分析會疲累
但電腦唔會

大家點睇 AI 發展?

覺

不嬲係

連登已經有 好多會員都唔係真人黎

小學畢業講到依家

你走得太前

坐左幾耐

你係咪 AI 黎
點解快成咁

例如大佬彪其實係AI

由細聽到大

其實係 你點知的

佢今年中一

娛樂台體育台全部真名上連登

但AI幾勁都好
都唔會有你咁強既個人魅力

Agger
兔仔post果個就係其一

matrix

莫問大師

「發達大計」
老老實實
依家學定 AI 技術
遲下學班教下人賺返筆都好

同意

三年前已經知, 而家先講?

連登財經台
我只睇大佬彪
完

其實只差硬件追上

屌，仲教人。有AI分析波馬股就發la，唔通賺夠比人賺咩